跪求 介紹比sony a7系列用 廣角鏡

最近手頭緊 想買個二手
如果唔係 真心買番原廠？

二手索尼？
小心挨鬧

比貓蛇鬧？

1635gm完

70200GM同1635GM囉 夠廣角 (講笑唔好認真)